
export const questions = [
  {
    question: 'Hvilket MC mærke er dette civile køretøj?',
    options: [
      'BMW',
      'Ducati',
      'Yamaha',
      'Kawsasaki'],
    correct: 2,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_1.webp',
  },
  {
    question: 'Hvilken primære funktion har denne civile vogn?',
    options: [
      'Undervisningskøretøj for nye betjente',
      'I forbindelse med demonstrationer',
      'Assistere Falck og brændvæsen',
      'Udrykning til trafikulykker'],
    correct: 0,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_2.webp',
  },
  {
    question: 'Hvem specialdesigner moderne hundepatruljer?',
    options: [
      'Mercedes',
      'Opel',
      'Volkswagen',
      'Volvo'],
    correct: 3,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_3.webp',
  },
  {
    question: 'Hvorfor har politiet satset på Mercedes GLB?',
    options: [
      'Mercedes leverer billigere biler',
      'Behovet for hurtigere biler',
      'Grundet større rummelighed',
      'Til kørsel i svært terræn'],
    correct: 2,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_4.webp',
  },
  {
    question: 'Er denne bil en civil politibil?',
    options: [
      'Ja den er god nok',
      'Nej billedet er redigeret',
      'Det er tysk politi',
      'Bilen tilhører lægeberedskabet'],
    correct: 0,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_5.webp',
  },
  {
    question: 'Kan politibiler have tekst under nummerpladerammen?',
    options: [
      'Ja, der findes utallige eksempler',
      'Det findes ikke',
      'Gælder kun hvis betjenten selv ejer bilen',
      'Alle politibiler er udstyret med en selvlysende tekst'],
    correct: 0,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_6.webp',
  },
  {
    question: 'Hvad gemmer sig i den civile bils last?',
    options: [
      'Udstyr for håndtering af sprængstof',
      'Fundet af efterlyste cykler',
      'Politiets heste',
      'Skilte og udstyr for opsætning af vejsidesyn'],
    correct: 2,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_7.webp',
  },
  {
    question: 'Hvad synliggøre denne varevogn?',
    options: [
      'At vagtfirmaer kan forveksles med politiet',
      'Ambulance og politi arbejder tæt sammen',
      'Forskellen på nye og gamle pakeringsregler',
      'At politiet råder over biler med gule nummerplader'],
    correct: 3,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_8.webp',
  },
  {
    question: 'Hvilken enhed forbindes oftest med denne civilbil?',
    options: [
      'Aktionsstyrken',
      'Tryghedseliten',
      'Narkotikaenheden',
      'Lokalbetjentene'],
    correct: 0,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_9.webp',
  },
  {
    question: 'Hvornår har et køretøj hos politiet aftjent sin pligt?',
    options: [
      'Når den regelmæssige fører af bilen pensioneres',
      'Efter 6 år i tjeneste',
      'Kun i tilfælde af totalskade',
      'Ved 200.000 kørte km.'],
    correct: 3,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_10.webp',
  },
  {
    question: 'Hvordan undgår civile politibiler en P-bøde?',
    options: [
      'Ved at hænge en bamse i bakspejlet',
      'Med en slikkepind i forruden',
      'At holde baggageklappen åben',
      'De kan ikke undgå en P-bøde'],
    correct: 1,
    image: '/imagesCivilvognstest/SPG_11.webp',
  },
  {
    question: 'Hvor er politikøretøjer oftest forsikret?',
    options: [
      'Igennem Falck',
      'De kan ikke forsikres',
      'Selvforsikret',
      'Via EU-samarbejde'],
    correct: 2,
    image: '/',
  },

];